是咪玩完

同個女仔係ig 傾左幾個月，我問佢可唔可以比電話我，佢比一堆9up 既數字我99999999
是咪玩完

完了吧如無意外

我叫佢比1個數字我試
佢比左
50幾萬個組合

你條死毒開4個po都講緊條女

毒撚得罪你啊

點算好

比佢ig我 我幫你問